其實點解中共不斷打壓香港，但自由指數反而高過英美?

藍屍成日講，平行時空?

資訊係自由，不過無普選

新加坡經濟都自由

不過政治超級獨裁

遲早連youtube都禁埋，資訊唔自由

經濟自由 其他係畀份嘢批評嘅

香港係資訊同經濟自由上數一數二
所以既使政治上既自由度低都拉到上去

Ps. 經濟自由度高往往建基於犧牲低下階層及公眾利益之上

不過地產霸權終於有天敵 - 中共

樓主無比 source 就出標題
應該係fake news
因為除左支那自己調查機構
印象中歐美機構未講過支那比歐美自由

唔係支那係香港